2020年韓國女團成績總結

此POST有多個領域既成績(重點韓國國內)

GAON chart總排名

規則:
音源+銷量各50分
第一位滿分,其後按比例得分

閱

Melon最多搜尋次數女團

JAN - TWICE
FEB - SeeYa
MAR - SeeYa
APR - OH MY GIRL
MAY - OH MY GIRL
JUN - OH MY GIRL
JUL - BLACKPINK
AUG - BLACKPINK
SEP - BLACKPINK
OCT - BLACKPINK
NOV - BLACKPINK
DEC - BLACKPINK

oh my girl

gfriend

Melon Like

樓主韓國分化pr
專用嚟反T團

H榜銷量

音源怪物

音樂節目一位次數

2. BLACKPINK 22次 (How You Like That, Ice Cream, Lovesick Girls)
3. IZ*ONE 16次 (Fiesta, Secret Story of the Swan, Panorama)
4. TWICE 15次 (More & More, I Can't Stop Me)
5. ITZY 13次 (Wannabe, Not Shy)
6. GFriend 12次 (Crossroads, Apple, MAGO)
7. (G)I-DLE 10次 (Oh My God, DUMDi DUMDi)
9. Red Velvet 9次 (Psycho)
10. APINK 8次 (Dumhdurum)
12. OH MY GIRL 8次 (Nonstop)

Melon 最多播放女團歌曲

IZONE銷量怪物

rv 2打10

[center][b][size=5][red]蓋洛普民調

漏左

GAON chart 2019 總排名

Apink 10年前出道依家成績仲排到前十唔係講玩
講緊一年一次CB，公司廢到冇人俾面又放養

Gaon Chart 2020音源總表

公司廢...真.....
去到JYP我諗就屌打其他了

反cup

2018-2020年前20組男女團音源匯總

cr.
瀟灑光光 @ Weibo
韓流 @ Weiboflop
BEGV1112 @ PTT-KoreaStar
kpopggsuperior @ Twitter
我會嚶嚶嚶唉 @ Bilibili

Gaon Chart為韓國第一個由政府承認的唱片排行榜，由韓國音樂內容產業協會管理，韓國文化體育觀光部贊助。

廢到真係唔知講咩好
Apink巔峰果陣都去唔到MAMA
果陣年榜偶像團最高，單曲拎17次一位，銷量女團第2
自己啲新團一個年尾show都冇份，講緊其中一隊係2020女新人王

OMG。。。

有冇男團總結 想睇個分差

無一人女團？

Blackpink大對對

冇momoland???

Omg 銷量跟唔上音源

omg年

用同樣公式既話,男團冇乜睇頭
BTS
音源 55億
銷量 9百萬

#17

總結:我bp又贏

年

有人話佢地公司冇印到咁多,所以出盡曬貨

放oh my girl咁多年既album
1000/1
有意PM

bp

。

其實成間垃圾公司都係靠阿粉佢地6個撐起
CB做一個星期都算
事前仲要冇咩宣傳,綜藝都冇幫佢地r多幾個
放養到要阿粉自己搵job番黎養番間公司真係娛圈奇聞

Twice攪咩 跌得咁犀利
2020 個幾首歌真係好唔掂

Play M其實算係良心公司，唔會迫得佢地太緊，太多野做冇時間休息
但過份既放養令我覺得本身間公司就冇咩牙力r資源
未見過一線女團啲待遇會咁差
師弟師妹如果冇阿粉做師姐呢個朵，恐怕完全冇咩人理

勁呀Twice

yg今年生生性性同2020一樣放bp出嚟2次
omg上年真犀利 bp少cb次可能都輸佢

rv psycho唔係年頭 會計今年咩
不過rv今年係蝕啲嘅

psycho 19年尾喎

到左頂
又冇人拍戲唱歌ost MC又冇
好快比itzy過頭

OMG

Marketing 差，唔敢出咁多貨，一出斷左貨，再補已經無左度氣

三線女團，好多人係網上面聽完就算鳩數，廢事晒錢買碟